[I/A]係咪已經冇人記得 數碼暴龍 linkz 依隻辣殺GAME?

真係好辣殺